\problemname{Kjördæmi Königsbergs}
\illustration{0.5}{2694}{Mynd eftir Randall Munroe, \href{https://xkcd.com/2694/}{xkcd.com}}

Königsberg, núna þekkt sem Kalíníngrad, er borg sem er fræg fyrir brýr sínar.
Núna á að byggja brýr milli kjördæmi borganna til að hægt sé að komast um alla borgina.
Hver brú tengir tvö kjördæmi borgarinnar.

Að byggja brýr getur verið dýrt og hver brú gagnast helst íbúum þeirra tveggja kjördæma borgarinnar sem brúin tengir.
Því er hver brú byggð frá báðum endum og hvort kjördæmi byggir hálfa brú.
Fjármagnið fyrir hvern brúarhelming kemur frá því kjördæmi sem byggir hann.
Því miður er ójöfnuður í borginni og eiga ekki öll kjördæmi jafn mikið fjármagn til að verja í brýrnar.
Athugaðu að vegna mikilfenglegs skriffinnskuræði að þá verður að verja öllu fjármagninu og því þarf að byggja nákvæmlega þann fjölda brúa frá hverju kjördæmi sem er fjármagn fyrir.

Það skiptir ekki máli hvert brýrnar leiða einar og sér, en að lokum á að vera hægt að ferðast um alla borgina með því að nota brýrnar.
Það má hins vegar ekki eyða fjármagni í að byggja tvær brýr milli sömu tveggja kjördæma borgarinnar.
Það má ekki heldur eyða pening í brú sem tengir kjördæmi borgar við sjálft sig.
Það getur því reynst flókið að tengja kjördæmin þannig að allar brýr séu fullbyggðar.

Er hægt að byggja brýrnar þannig að öll skilyrði séu uppfyllt?
Ef svo er, hvernig má gera það?

\section*{Inntak}
Inntak er tvær línur.
Fyrri línan inniheldur eina heiltölu $n$, fjölda kjördæma borgarinnar, þar sem $1 \leq n \leq 100\,000$.
Seinni línan samanstendur af $n$ ekki neikvæðum heiltölum $d_1, \dotsc, d_n$ aðskildum með bili,
þar sem $d_i$ táknar fjölda brúarhelminga sem kjördæmi $i$ á efni á að byggja.
Það gildir ávallt að samtals fjöldi brúa sé mesta lagi $1\,000\,000$.

\section*{Úttak}
Ef ekki er hægt að byggja brýrnar til að uppfylla skilyrðin skaltu skrifa \texttt{"Omogulegt!"}.

Annars skaltu fyrst skrifa tvær heiltölur aðskildar með bili, $n$ og $m$ þar sem $n$ er fjöldi kjördæma borgarinnar og $m$ er samtals fjöldi brúa.
Næst skaltu skrifa út $m$ línur, þar sem $i$-ta þeirra inniheldur tvær heiltölur aðskildar með bili, $a_i$ og $b_i$, sem táknar að það skal byggja brú milli kjördæma $a_i$ og hluta $b_i$.
Hvert par af $a_i$ og $b_i$ þarf að vera einstakt og verður að uppfylla $a_i \neq b_i$, $1 \leq a_i \leq n$ og $1 \leq b_i \leq n$.

Athugaðu að úttakið getur verið \textbf{mjög mikið}, þannig mælt er með að nota hraðar aðferðir fyrir inntak og úttak.
