\problemname{Hvert Skal Mæta?}

Nú er komið að Forritunarkeppni Háskólanna á Íslandi og hafa allir keppendur skráð sig.
Þá er bara ein spurning eftir: ,,Hvert skal mæta?''

Einfaldast er fyrir keppanda að ferðast sem styst til að komast á keppnisstað.
Einungis tvö sveitarfélög bjóða upp á keppnisstað, en það eru Reykjavík og Akureyri.
Eftirfarandi tafla lýsir tólf fjölmennustu sveitarfélögum í byrjun ársins $2\,023$.
Einnig má sjá fjarlægð þeirra frá hvoru sveitarfélagi fyrir sig sem býður upp á keppnisstað.

\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
    \hline
    Sveitarfélag        & Íbúafjöldi & Fjarlægð frá Reykjavík & Fjarlægð frá Akureyri  \\ \hline
    Reykjavík           & $139\,875$ & $\sim   0 \mathrm{km}$ & $\sim 388 \mathrm{km}$ \\ \hline
    Kópavogur           &  $39\,810$ & $\sim   6 \mathrm{km}$ & $\sim 387 \mathrm{km}$ \\ \hline
    Hafnarfjörður       &  $30\,568$ & $\sim  12 \mathrm{km}$ & $\sim 391 \mathrm{km}$ \\ \hline
    Reykjanesbær        &  $22\,059$ & $\sim  48 \mathrm{km}$ & $\sim 427 \mathrm{km}$ \\ \hline
    Akureyri            &  $19\,893$ & $\sim 388 \mathrm{km}$ & $\sim   0 \mathrm{km}$ \\ \hline
    Garðabær            &  $18\,891$ & $\sim   9 \mathrm{km}$ & $\sim 389 \mathrm{km}$ \\ \hline
    Mosfellsbær         &  $13\,430$ & $\sim  16 \mathrm{km}$ & $\sim 371 \mathrm{km}$ \\ \hline
    Árborg              &  $11\,239$ & $\sim  64 \mathrm{km}$ & $\sim 428 \mathrm{km}$ \\ \hline
    Akranes             &   $7\,997$ & $\sim  49 \mathrm{km}$ & $\sim 350 \mathrm{km}$ \\ \hline
    Fjarðabyggð         &   $5\,262$ & $\sim 659 \mathrm{km}$ & $\sim 290 \mathrm{km}$ \\ \hline
    Múlaþing            &   $5\,208$ & $\sim 603 \mathrm{km}$ & $\sim 216 \mathrm{km}$ \\ \hline
    Seltjarnarnes       &   $4\,674$ & $\sim   4 \mathrm{km}$ & $\sim 390 \mathrm{km}$ \\ \hline
\end{tabular}

Fyrir keppanda sem býr í gefnu sveitarfélagi, segðu á hvorn keppnisstaðinn hann skal mæta.

\section*{Inntak}
Inntak er ein lína sem inniheldur einn streng, nafnið á sveitarfélagi keppandans í enskum stöfum.
Það þýðir að gera má ráð fyrir að strengurinn sé einn af eftirfarandi:
\begin{itemize}
    \item \texttt{Reykjavik}
    \item \texttt{Kopavogur}
    \item \texttt{Hafnarfjordur}
    \item \texttt{Reykjanesbaer}
    \item \texttt{Akureyri}
    \item \texttt{Gardabaer}
    \item \texttt{Mosfellsbaer}
    \item \texttt{Arborg}
    \item \texttt{Akranes}
    \item \texttt{Fjardabyggd}
    \item \texttt{Mulathing}
    \item \texttt{Seltjarnarnes}
\end{itemize}

\section*{Úttak}
Skrifaðu út eina línu sem segir á hvorn keppnisstaðinn keppandinn skal mæta.
Skrifaðu nafn sveitarfélagsins í enskum stöfum, annaðhvort \texttt{Akureyri} eða \texttt{Reykjavik}.
